有無人仲未放3033

🤕🤕🤕🤕🤕🤕🤕🤕

20蚊都唔沽 超級大傻仔

冇抽到IPO... 只能當日入貨:<

都幾撚癲，etf 1日上落咁大

20蚊 = HSTECH 20000

佢好似係一開就20 先跌番落去 點沽？

U盤放

尋日放晒了

玩港女未贏過錢 見佢原本20 跌到7個幾就入左兩手 點知佢完全冇力上 我美股贏緊幾k US dollar

幾錢買 6.358

YES

我見最低7.565

得好少 但諗緊仲放唔放

ETF預左放5-10年以上

我都預既

今日新上O個隻穿左招
聽日又有新

聽日應該大爆插

穿招

轉左買3032

7.355 ?
.

3032 個價貴少少既

3088 仲貴

7.4 都係買10手玩下
3隻etf好似最穩陣

冇話穩唔穩陣, 都係睇HSTECH指數